
                      Muy buena película, espero puedan hacer una segunda entrega pronto y añadirle mas cosas,las personas que venimos de un libro antes que la pelicula deberíamos tener un apoyo grande, saber que siempre hay cosas que cambian o que tal vez no colocan pero supieron acomodar muchas cosas muy bien
        
            